防螂樟木條邊到有得買？急！

邊類舖頭有得買？ 想聽日就去買！
同埋係唔係真係work驅到甴曱?
或者有更有效既方法都歡迎分享下

淘寶 認真試過

【门缝门底密封条自粘型隔音条防盗门窗玻璃门缝密封条防风防水贴条】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥T8qB0tlaG2t￥后打开👉手淘👈

【门窗密封条门缝门底隔音贴防盗门自粘型防撞胶条塑钢窗户防风保暖】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥M9hy0tlavHb￥后打开👉手淘👈

我急要呀，知唔知香港邊到有？

順豐應該星期一到
香港嘅就去五金舖或者IKEA睇下有冇啦
深水埗就肯定有

深水埗邊到有呀？
我聽日就要喇

用一點絕啦
之前搞左半年 吱完2日冇曬影

Search舊post 好多巴絲推

日本咪有隻急凍殺蟲噴霧既 點解香港有

防唔到

一點？

甲由膠 吱落啲角落
食完帶返巢 全滅

即係都要執屍？
邊到有得買？
D膠難唔難清理？

上網search一點絕
間公司係西環 順豐送貨

D膠其實係糧 用紙巾沬得走
冇執過屍
總之見到啲糧消失左之後
就冇見過佢一家十口 人間蒸發

諗起都

睇黎好work又唔使執屍
咁d膠要幾耐補一次？

佢就話成支可以用8個月

我見冇就補 兩三個禮拜倒